二月H動研討會

傷風敗德

OVA ウチの弟マジでデカイんだけど見にこない？

早一兩個月劍哥好撚高質
希望KEEP到

全部垃圾
拎去焚化爐

2月26日
琥珀色のハンター THE ANIMATION ～ルビー編～

西川鷹司又嚟料

體操王呢套上次有鳩今次太黑

或者呢次冇鳩咪得囉

雷火劍

黑獸幾時有新

點解愛上陸可以不斷出動畫，真係咁好賣？

回復術士屌打晒

月頭個幾套催眠,優等生都幾好J
月中無野睇好彩仲有重啟人生
等到月尾本身期待套田徑,HCG已經好好J
之前套金髮家姐HCG動畫化又唔錯
點知睇完係三哥既心情

套琥珀色更加唔想睇,上套金髮已經有J,今次黑都算仲要成個男人咁

睇到呢幕O曬嘴

好耐無睇h動 幾年前d h動有半個鍾 做乜而家嘅得返3個字一集

一套回復術士都夠，唔洗H動啦

作畫仲要倒退到90年代

仲要偷格 成幾秒鍾 張畫都唔郁 得聲

所以到2021都仲係睇緊黑獸

黑獸勁正

緊係講緊舊果4集
點解以前啲h動可以正咁多

依加果啲我覺得佢索性搵人配音落漫畫好鬼過

想問下邊到有得bthanimel1好慢

係咪因為冇咩人買？

Btw我最近買左先知dvd都分區，買左返黎播唔到

愛上陸唔錯= =

向日葵

識貨

物理驅魔

用電腦播
電腦有得改地區 睇到的
支持正版

你唔講出黎點幫你

今季最強裏番應該係回復術士

搞笑係既

樓主睇左幾多年h動

我認為回復術士係h動
扑晒野都上到電視
以前都有d中世紀式嘅舊h動，嗰d都有劇情

封神榜

齋講作畫分分鐘贏埋雷火劍。

今個月套廁所花子大戰退魔師笑到我丁都唔記得打

同

完全無分別